我就唔撚信邪，買牛！

去買波馬唔好？

total loss

呀爺下午一定拉多轉

隻牛朝早比我食左就係升到+果陣

極限牛推介：0.026入貨

好邪好貼倉

賭都出唔到無5位數樓上~唔好講啦

細有細賭大有大賭
依度我今個月洗費黎架喇

賭身家ALL IN LA, 屌, 中左首期(大灣區)就起度

All in左啦.....
今個月洗費

Fat fat

cctoy 推拉師咩, 話拉就拉

拉完啦 引牛 執左少少聽日應該跌過

升旗易呀ching

升到0.051
直到收市樓主賺左1080

得800幾，臨尾跌一跌震走左，止左賺
早知入多D貨